如果係咁多隊KPOP女團入面簡個最靚既你會點簡?

唔洗諗點簡啦,我幫你簡埋,就係定延

男人黎架CHING

搞少陣基la 老闆

非

多腎都屌打佢啦

不了

sana, Nancy

屌 成撚日唔記得睇邊個開po 就click 撚左入黎

定mo

簡 你 老 母!

6邊毛印

又係你隻低質狗

定延同椎名空你屌邊個

幾高汁下

girlsday yura

因為導清你同佢一樣咁低汁，同等level嘅人咪覺得條垃圾高汁

好低質
猩猩跳舞高質D

你唔理性

椎名空是用來J的
定延是用來愛的

因為定延j唔落

定延是神聖不可侵犯的

我射精定延

DIRTY

簡乜撚野

我奶定延

簡尼

Mamamoo solar

everglow 黑鮑嬌 Mia

都係感正